CUSCS health care好唔好

如題...有冇師兄讀緊

up

CU好啲

我都知...

Hkcc同hkuspace好d，但呢間中學無讀理科都收

是但啦。。。唔係野雞到冇人識就得

冇讀phy chem bi同埋英文2...

真係想讀nursing 既就讀啦，呢間d notes 都唔錯
但係你要預左無咩優勢，所以GPA要高d
因為poly當hkcc新生仔，hku 當太空人半個親生仔，cu當scs係陌生人

聽講CUSCS GPA A+都係=4。而其他院校係A+=4.3好驚讀完出嚟冇學校收